急問一部nexus 5 or 6 or 7

最好係行緊5.0 ~ 5.1

push